# Adv. 14 Page 3
## 
### 
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
DO YOU KNOW
YOUR BOOKSTORE?
Question: Is the Stanford Bookstore a
co-operative?
Answer: The Stanford Bookstore was
one of the first associations to be licensed
under the laws of the State of California.
L\j\ Place Your Order for
\ v\. Personal Christmas Cards
Now —
™ en en, ° y a carefree
\ CHRISTMAS VACATION
\ \ WIDE SELECTIONS AND
EXCLUSIVE LINES
JIL^STA^Storc
