# Adv. 41 Page 9
## 
### 
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
CHI OMEGA
CONGRATULATES
MICHELLE LIECHTY AND
SUBHA SRINIVAS ON THEIR
RECENT INITITATION,
Christy's Lame-Ass Joke of the Week
Q: How many people with ADD
does it take to screw in a light bulb?
A: Wanna ride bikes?
She paid $5 for this, why don't you?
