# Adv. 2 Page 2
## 
### 
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
Ai V
FARES
No waiting for these travel bar
gains. They arc in effect right t/oti !
On sale every day in the week at
all Greyhound agencies. Bargain
tickets good on all De Luxe
coaches leaving the downtown
Depot daily.
EXAMPLE:
LOS ANGELES
Round $ | |J|^Q
DEPOT
_r i "^ lp 'o.- 403 Alma St.
Phone 474/
A. T HANSEN. Agt.
