# Adv. 48 Page 14
## 
### 
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
U. S Department of Healti.
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
aJITTING. IT COULD BE
E TEST OF YOUR LIFE.
u*m WKP «.M O
