# Adv. 9 Page 4
## 
### 
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
The Tresidder Program Hoard (\
and the Stanford Savoyards 0_)
invite you to join in communal singing of
/p) favorites from the operettas of Mssrs. q^A
Q) GILBERT &■ SULLIVAN &
8 pm Wednesday, May 18 (X
A) Tresidder Large Lounge
So) Refreshments provided
Admission free
