# Adv. 24 Page 8
## 
### 
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
U.S. Department of Health & Human Services
TEST
YOUR
KNOWLEDGE.
Q: How many of the people who died of lung
cancer last year were smokers?
A. 25%
B. 40%
C. 60%
D. 80%
"V, V
QUITTING. IT COULD BE
THE TEST OF YOUR LIFE.
%og ucgj 9JOUJ s.u 'a
